七夕情人節之.....今晚同邊個過？

點過好？

林鄭

同全香港人過